點解港女成日問埋啲無謂問題？

成日喺度問佢靚唔靚？我會唔會出軌？愛唔愛佢？
今日佢又問我 到底我係鐘意佢定鐘意佢個body?

我即刻話 梗係你個dy啦
佢問我講乜嘢
我話 你都冇波 何來波dy

笑左

樓主好波